壓力大

{一人一句}想發洩嘅説話

屌你老母

屌你老母吳子__